Sabbat 耳機維修一問

請問各位知唔知道 Sabbat 維修中心地址同電話呢？因為換咗電話，點都reset 唔到又對唔到新電話⋯⋯謝謝🙏🏼